唔小心del左電腦d重要野有無得recover翻

早1個月唔小心delete左d相
我想問可以點樣拎翻d相

回收筒攞返;

有folder名可以直接係我的電腦search
冇就拎出去比人啦
當埋你果個drive要冇寫爆先易搵番

如果delete左都可以係我的電腦揾？
果d相黎

一個月前？搵recover公司啦

用過recuva 救公司手指啲file
可以試下

早一個月
可以仲遲D

如果部腦最後一次用係就係上個月嘅話係救到嘅
但如果delete完之後有keep住用又清過幾次垃圾桶就難講啲
上次我recover 隻手指都有順便揾番2個幾月前真係唔要嘅file

Card recovery pro